漏左野嘅你，麻煩入一入黎睇下係咪你嘅

邊個咁傻豬連銀包都唔要
希望條友有上連登習慣
我見入面都頗多重要野

push